ITUNES 問題求救

平時入歌都好地地
今日想入個陣唔知點解拉歌入去有個紅色禁止符號
試過唔係首歌既格式問題
另外用埋ITOOLS,就話咩設備不同步,請關閉ITUNES
R哂頭
宜家用緊10.3.3
唔同要更新IOS11?

仲入歌 用月費音樂plan啦 方便好多喎

入新歌落itunes定itunes入歌落電話？

入歌落ITUNES

巴打，好多歌無架

求救呀

識下重新整理個database

冇哂辦法
ALL IN一波
更新IOS11試下